\section{Famille  \index[noms]{, Crinan} /  \index[noms]{, Bethoc}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2242_I2243}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Crinan  \index[noms]{, Crinan}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Bethoc  \index[noms]{, Bethoc}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Malcolm\_II  \index[noms]{, Malcolm\_II} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2242_I2243.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Duncan\_I  \index[noms]{, Duncan\_I} \textit{[...]}.
\clearpage
